倫敦金大戰支那Line集團

Live緊

佢覆得好慢

一黎就打正旗號反攻

Btw, lm

倫敦金富二代都要買點數卡㗎

Lm

難道用手語嗎

留名

覺得空虛覺得凍

無唔無聊D
第一次就話睇下
十鳩幾個都係咁

反客為主

唔好咁快完

希望可以呃佢轉頭

係巴士睇緊

痴線

矛盾大對決

終於有啲新意 G持

又幾好笑

搵疊銀紙影相send俾佢

各位，小弟出去食飯，再續

我要真愛呀

我要的是真愛呀

平板電腦都有語音

同男人傾計感覺如何

LM

屌 有新意

Live
Strong post lm

好好笑

有創意

古語有云
借錢梗要還
勿給錢中介

仆你個街
係條街度笑
D人以為我痴線

呢個似好玩，留明跟進

留

留明

終於有新玩法

呢個高質

留名待續

lm

反客為主，好笑

快手啦

推

呢個有諗頭

兩個男人傾計

lm待笑

痴撚線

繼續

叫佢SD CV比你

再約佢出黎 話有下屬會去接佢 叫佢比先車錢
呃番佢轉頭

cls

ho ball

好似佢真係信

唔通真係可以見面

屌笑到痴線

加速

安安佳佳

未必, 我諗到頭又係叫你買點數

約佢上你公司見面啦

好似睇緊矛盾對決咁

反擊戰

OP 太強了

好勁

想知結果

lm
仲有冇金句

五體投地

名留

有無條女張相

呢d先係高質 chur返佢轉頭 由被動變主動

我不是幫你的客人
我是當你的客人

J啦

追到
好笑過咩安安佳佳

大鬥法

樓主好勁

男人同男人飲酒

幫到人又幫到自己 標準倫敦金,地產仔口吻

強帖留名

留名，樓主好波

屌你奷奷

到時出到黎 一堆仔

最新玩法

高汁留名

香港名人 痴撚線

最緊要幫到人

屌你 奷奷都搬埋出嚟

唔知最後邊個贏呢

想知點完個故事

會唔會係想用微信搵你買倫敦金
個line係公家野唔方便搵你

lmmmmm

快啦

要釣下佢 表現到幫佢係因為覺得大家投契
唔洗咁chur

如果咁都呃到 絕對係最強倫敦金打手post

呢個好睇

同佢講唔係free 要上床做當收費
咁樣可信d

睇到奸奸笑撚左

得閒講琴晚夜訓 要睇住客戶d錢 條數太大之類

精彩

好精彩
巴打好波

巴打

笑左

我是來留明的

cls lm先

屌
所有不快都溜走
我搭緊lift
我feel到我笑到隔離條女望住我

chur返佢轉頭撚返佢出黎見面

屌 完全係你主場

屌！係地鐵笑到gap gap聲
巴打好勁

呢啲先係高質㗎嘛

嘩 奸奸都比你拎埋出黎

皮已正，對方好似完全唔記得佢的目的，完全被樓主lead住

唔好俾佢岔開話題，繼續 lead住佢

出到街當你贏

Strong post lm

屌 仲見面 叫佢銀行過數啦 BTW如果真係呃到佢會唔會報驚

高質

line 雞完敗

有銀行紀錄
報警你仲走得甩

老蘭呢下有d怪
叫佢出黎玩

完全落晒搭

報警有用 倫敦仔比人拉哂啦

叫佢食飯啦

報警？
賊喊捉賊

痴線

今次依個巴打先係神級

live緊劉名

如果要過數，我都會俾個奧比斯Account 佢

條女個名似台灣人黎,唔通台灣人窮到要走去支那加入行騙集團?

俠盜

你信佢地用真相？

約佢真人出黎睇下咩樣

相同名就肯撚定唔係真

但支那人改nickname好少用呢兩個字,反而係台灣好常見

LIVE

巴打簡直係撚雞界新星 同之前啲手法完全唔同 留名

邊會出嚟，呢d人唔會喺香港

人地有律師團啦
入得玩倫敦金實有一大堆文件比你簽
佢地都係想唔使孭上身

只要係line騙子，理撚得佢台灣定支那吖

我嚟留名嘅

樓主可以試下被動少少
主動得有啲怪同跨張

哥 你贏了

好快約出嚟又話被變態客搵，又變返買mycard

同意
應該等佢搵你果陣再一輪嘴講

佢又想反客為主

我點會咁易俾佢lead返住

比咗位條友入

屌 忍唔住笑左

有咩好玩 幾十歲人同個男人傾咁耐 鳩少陣啦 玩左好耐啦

買點數決戰上門簽約俾錢

睇到喬裝笑到我痴線

真係撚雞界嘅後起之秀，配服配服！

警告你唔好再玩

好撚惡喎

荃灣廣場附近 ？

點解

你邊位？

老蘭唔去去雞竇

你邊位

嚇到我咇左少少出黎
而家成車望住我

莫非你就係傳說中嘅葉佳佳

繼續繼續 效率

再玩報警算

咪撚理果隻戇鳩喇

笑到我

Who are you?

留明等睇報警

你咪報警拉佢囉

波台垃圾收收皮先

講就兇狠

留左名先

你不如話告俾老師聽啦…我會驚㗎…

搞我啲女？我係荃灣鉛筆哥，小心我搵人接你收工

樓主溝女應該高手黎 調返轉頭撚返佢

唓，以為你有咩新招，報警ja話？

收收皮先啦

高質 少有

你個名

元朗馬田嗰邊啊，第一個收你皮

真係要留名學嘢

今日應該告一段落，明天請早

強貼留名

見到奷奷笑到仆街

Live左, LM

12頁都未買點數卡

樓主好鬼勁 完全食住對方

Lead撚住

兩條麻甩佬的對話

係你就快
都已經唔知幾多香港人俾佢地呃左錢

矛盾大對決
樓主

live

留名
樓主加油 唔好比佢兜返去點數卡

依啲傻鳩留句言，你哋咁認真

以退為進

見完經理就嚟料㗎啦，點收工呀？叫佢一係唔好做，跟你搵食，一係就接個變態客啦…

一諗起係兩個男人既對話...

笑撚死

曲直撚夠大法

如果係個騙子lead嘅話，呢下應該入大直路
但呢場好難講

可能最後同你坦白

做咩要咁強調話幾十萬呀？

Live

呢個po 真係咁多個最高汁

咁先理直氣壯唔俾佢約

巴打好波

Pish

好撚勁

牛歡喜

lm 等睇戲

佢岩岩諗住入戲肉你就話今晚唔得閒

屌你咩

呢個都得

我話哂都係暴龍哥

啱啱差啲比佢帶咗去經理買點數個part

暴龍哥食牛歡喜有咩問題

留名呀

巴打塑造到個種有錢霸氣囂張嘅性格，係咁多個post入面唯一可以lead住個對話嘅。

法國蝸牛 皮幾嘢一客架
家有喜事咩屌

巴打食過？
咁清楚

好撚高質

乜撚野呀 97家有喜事呀屌你
00後無睇過？

我80後既
睇過都唔記得啦

人地都講埋 都仲問

經典重溫
樓主好波

大家想個結局係點
1）自己良心發現，自爆俾佢聽係同行博佢一齊自爆
2）無了期繼續撚落去
3）零八憲章
4）未諗到

2

2 ， 氹到佢肯拎錢出黎俾你投資

零八憲章無用㗎…

2 ，撚到佢放棄唔理你

live 左 強帖留名

不如話比張30萬支票佢贖身
要見面比佢

可能佢會係支那搭車黎香港

其實直到現時為止，樓主嘅走位做得算好，不過，少少意見想俾樓主，希望唔好介意，樓主嘅角色既然定位在二世祖，咁二世祖係有一個特點，就係好中意同朋友鬥短工作時間，而且好中意有夜生活，中意有跟班有大腳友，絕對唔會夜晚留喺公司做野。

收嗲啦

我真係忙喇
明天再續

我既角色係上進既富二代，同二世祖唔同

總之兜到就得啦

ching ho ball

勁

咩角色唔係重點，騙徒唔會上心，
用咩方法去撚佢先最重要

等睇樓主$1300到手

我要佢捐去奧比斯呀

幫佢積福

之後又話有麻煩客咁 睇到識背

我當佢on9冇睇到戶口名係奧比c咁柒，佢之後發現左都可以去奧比c度話入錯錢要退，搞一啲手續就得

成功就一筆善款 失敗既話煩佢一獲都好

其實，可能個女仔真係咁慘要去還債，已經咁慘咁樣比你地撚一撚可能賣身都唔掂

留個名先

田昨日

坐返低啦無人問你嘢呀

咁你加佢 幫幫佢啦

阿沒錯呀 我公司名字就是叫奧比斯
支那人會唔會識呢個名

我覺得呢個二世祖角色唔夠任性

應該加多D洒池肉林嘅相 等對面個窮西騙徒羨慕吓

再得閒就用一兩句大口氣嘅說話俾佢感覺到你睇唔起佢

迫人接變態客嘅經理要出現了

笑到仆街 好有新意既撚雞橋段

Live 高汁

呢個有得諗，做得騙徒都係貪心㗎啦，你個局做到個騙徒自己（唔係個集團）可以呃到一筆大錢，佢真係可能鬼揞眼…

重點係俾佢覺得真係可以到手嘅…佢哋人唔喺香港，未必肯以身犯險…

然後再套佢啲料，玩尻佢…

我唔俾佢經理現身

又幾有諗頭喎衰鬼

私人會所

樓主超西利

倫敦金真係大吸引力

正

AVP

佳佳同黨

當然唔好啦!
可能佳佳又是她本人或是她的同事,一穿煲無的玩啦!

前車可鑑呀!

Po啲林寶，名錶相，引誘下佢，講咩成千蚊一客蠍蝸牛有咩吸引力

[url]騙者層出不同 - 微信美女股神 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

中要食牛歡喜 笑撚死

樓主影張支票佢 話見面比佢 銀碼空既 幫佢贖身 睇佢有咩反應

有無機會做第一個爆機既人

留個名

強帖lm

樓主好波

LIVE左

強貼留名
樓豬呢個角色塑造得好有個性，好活生生，令對話非常有層次。唔係一般的Line Post可以相比。
皮已正！

笑到get get聲

6. 以“我其實是安安 祝展強“作結

原理就同貞子VS伽椰子一樣

我係北京 新華門嗰邊呀 你搵50 個人接我收工啦

cls我都未見過啲人咁痴線

撚返隻雞轉頭都有

幫到人又幫到自己

神級樓主

仲有張家輝廣告

Taxi Chan

送樓主素材用，無部車點去蘭桂坊

車牌都無個

無車牌

有無trading record素質提供

live lm

樓上送啲伏素材

班ON9以為零八憲章會惹公安監視上門拉人
拉你都唔會拉佢地啦 日日係度打飛機

呢個好好笑

小有正評既倫敦金po

笑到仆街

樓主幾時得閒

LLMLM

後面個部咪有囉，識路識玩

屌你！家有囍事
係小巴笑左出聲，好多人望住我

變態客呢

唔好咁完，因為會加大下一個撚微信雞ge難度

新車到掛紅牌
影張相除返個牌都好合理

雞乜撚野 邊有咁多微信雞 9成9既都係男人同你chat氹你埋點數卡 真心唔明同個男人玩咁耐有乜意思

大家可以係素材上面 用張紙寫樓主個名 跟住一齊影 咁可信性高d

瑪莎拉蒂

夜晚用呢張

點會真係出黎
佢個人都唔係香港

今時今日仲竟然會有低能仔真係以為對面嗰個係俾人賣落火坑嘅支那妹
唔怪得呢啲騙案長做長有
btw樓主hoball 撚尻佢嘥尻佢幾日時間都好

兩條麻甩佬親黎親去

樓主講中文高質過守龍

佢地應該唔知㗎係乜嘢車

呢啲人跟本唔會約到出嚟，佢都唔係香港
所以會死推爛推
同埋佢地思維好唔正常
普通女仔聽到暴龍哥，牛歡喜，食竹
會質疑下或者有疑問
佢地就當無事
分分鐘話養左應雕兄佢都扮照信

暴龍哥呢個名真係笑死

strong post leave name

好呀

勿拿侖

聽日佢仲應我既話就同佢黎一幕家有囍事2017版

假設條女真係對佢有興趣都會上網查啦

究竟係邊個撚邊個

你真係覺得係女

男人vs男人

lm聽朝返工睇

富二代折墮到做倫敦金

樓主返工唔係為錢 係幫到人賺錢有成功感呀
罰你重睇

假設

live左

Live了

玩到最後如果條女話你玩野搞到佢比老細打，你就可以話幫佢報警，你有wechat記錄同佢老細個電話號碼，警察夠料做野。

lm 快手出啦 好精彩

首富個女都食m 記啦, 有幾出奇?

其實佢都係同你鬥撚姐
起碼大戰多300回先啦
撚到佢，你未自爆，都唔覆機先好睇

好高質

句幾十萬呀...真係
你要扮富二代成功人士就唔好睇得幾十萬咁大啦，最少都投資幾千萬先會令你著緊啦，你咁樣點呃到人 唔好將自己平時嘅價值觀套落去，入戲啲啦

Ching ho ball

幾千萬太造作
直頭話 少少錢 唔好提喇咁好d

留 名 !

G持樓主

👍🏻👍🏻

出黎隻秋

Agger

唔好咁挑剔啦
我好盡力架喇

點解一定要去老蘭？

吹之ma
老蘭都好多有錢人

我無挑剔
我覺得你好勁
應該溝女唔少

佳佳 vs mk草薙京

巴打好正
留名支持

高汁

我都知，但下下都老蘭，當人on9既咩
下次直頭順佢意，睇下條男扮女點講仲好啦

聽日話個市跌輸左少少 唔開心 想搵佢陪
佢實安慰你 之後話 因為佢既支持 贏返好多 要請佢食飯 點睇

都係個句，那你過來荃灣

富二代淨係港島 半山生活 會唔會以為荃灣有牛同野豬

好波

有個有文有路

留名，希望唔好咁快撚完

大陸仔識鬼google咩

係喺大陸根本 google 唔到

都唔係佢，佢男人黎點會出，想睇佢點反客為主同樓主鬥

我都有比佢add啵

比真係當咗個諞子係女人嘅傻仔睇

素材提供

高汁lm

依條友ig大把圖可以攞

強post 留名

笑死

好撚有米

你信？

佢自稱一年揾十億，有50幾億身家

劉名

追到live
樓主好波

咩人黎

佢自稱波馬起家，依家靠spot gold組合賺錢

之前真係有人話係廣東道見到佢買野買左二百萬

情陷夜中環

On9仔一再block左

俾埋毛守得唔得

強!

唔報正仆街

黎明

報咗爛jer冚家鏟
唔報春袋穿窿生肺癌死

屌 依個高質

班仆街應該16:00先開工，大家等下

屌 兩邊都爭持不下

好緊張

開始撚未？

strong post lm

留名跟進

奸奸

佢都未online 點撚

好撚正，唔好比佢停

俾d掙扎我

你同佢講有個大陸客比左成堆支付寶點數卡你，但你又用唔著，之後佢就會變得好踴躍

屌！你條女add 我喎！駛唔駛幫你叫醒佢早D 開工？

牛歡喜素材，岩用就攞去啦

Live Lmlmlmlmlmlm

想俾帽我

我人物角色已設定好。我就係1040 陽光工程香港區召集人，專門幫人脫貧，幫囡囡從火坑裡面拯救出黎。性格活潑開朗又帶點跳皮，但骨子裡係一個肥矮柒怕醜小毒撚… 第一次有囡囡晌LINE add 我感覺受寵若驚...

唔敢唔敢… 只係同你個倫敦金搶下生意姐

一黎就兩個
呢啲集團真係漁翁撒網

強貼 留名

舊款

依張岩唔岩洗

追到live,希望下晝睇到進展

live咗

報警拉晒呢到咁多位連登仔
我睇你警察人多定連登仔人多

正評樓主

咸酸菜仲多過牛西

咁係咪要驚架？
真係唔知犯左邊條法律？
拉都拉對面班犯罪集團先啦
聽個經理電話唔入千三蚊就話搵人打事主，呢啲唔係恐嚇係咩？
呢啲po 係呢一類警訊，唔好咁多人受騙

開波未呀

佢唔開工我點開波

Live左
好似玩完咁

留名跟進強帖

你開佢波先啦! 你話喂! 今日d 金又升幾個價位啦!!! 有買襯手呀!!!

炒金通常香港夜晚9點後先熱,因為美市開

素材

依家變左曬命post

隻手咁幼

Sorry 師兄， 呢部得嗎？

搵架右軚嘅得唔得呀?

要番大陸見客嘛

做倫敦金 ig d野全部係假 有朋友係佢同事

無理由仲未開工，可能黃咗啦，send 啲嘢畀佢睇下覆唔覆

其實傾緊，不過我返緊工有D忙， upload later

爽手啦

又話經理黎喇! 睇黎就黎到佢出招!

個盒大大隻周大福

日日都搵另一個人同我傾

仲要講足2次

經理呀！係經理呀

lF5都爛左幾粒

經理呀，我已經忘記了他是誰，不是我跟開呀，銀芽

經理

變態客準備好未

經理咁快出黎 搵人阻住佢先啦

又出經理？經理叫佢接變態客，你就叫條女唔好做，直接跟你，你養佢…

如果佢係都用繼續做，又叫你去救佢，你就屌佢：做乜咁撚賤格，係都要做雞…

坐巴士笑到格格聲

或者叫佢俾經理個電話，跟住用太空卡屌柒個經理，問佢邊度嘅，兇狠啲去𢭃佢…

Live 左

煩人的經理

樓主一見到經理就潛水

樓主要阻止佢出招先啦

佢潛緊水....

因為經理一出就結局了

感覺對話回得hea左好多
句子都重複左

淨係得你有經理咩

要開始了 佢話有心事

你同佢講番你心情都好煩

又係呢啲對白，話自己好煩
又係叫你救佢

佢地通常會問我拎幾錢買點數？

1300

Ok

千三
比完千三又好多藉口再拎錢

樓主平時溝女係咪好叻

先發制人

睇對話就知樓主簡直sales人材

我都覺，睇咁多巴打玩，呢個巴打明顯超幾班

撚狗高手
希望樓主可以撚到佢幾日

佢一定呆撚左

見咁多次撚狗post,呢個最高質

條女開始串串共

佢做咩9

f5！

老羞成怒

問佢嬲wt

條女應該察覺到有唔妥啦，完全唔同左公式化的語氣

係咪聽到1300太敏感 傻撚左

應該黃咗了，比返位佢入問佢煩咩啦

奧比斯出場了

一聽到1300就完全唔同晒

似乎玩野多

第一次見到可以去玩到佢話俾返錢你

好期待跟住落嚟嘅發展

對家知道了

見到1300似乎察覺到d野

過左就真係成為傳奇了

係街笑到格格聲

冇可能啦 不過唔知佢想玩咩花樣

樓豬可能真係有得屌

開左個微信加佢過數啦

樓主係第一個撚返轉頭

扮正經d 拎佢資料，解釋下投資計劃

雖然好好笑

隔離post都有巴打成功

仆街 留個靚名先

邊個po

是但啦
之前都同佢講1000變8000

暴龍哥

樓主

樓主應該撞撚咗車

我笑到就死

之前既套路都係扮豬食老虎
今次唔同

好似知道係玩野

開始撚返樓主

同佢講唔係要錢，要佢資料開戶

佢地既經理開始準備要出動了

又返客為主

叫佢幫完你 先可以收工幫佢

竟然仲想呃你

正想咁做

進入最後直路啦

Live
睇咁多呢次真係最高質！

好撚緊張
終於追到live

最終對決

工

入戲肉

屌你老母宮心計

最後大戰

唔入數點出黎救你啊

對方都開始出大絕

乜春 樓主你唔係公司做投資做好耐架咩 專業啲啦 咩網上入數投資 比名填表 應該講話最好係約出黎傾其他更多既資訊 同時先填埋表呀嘛 之後先話如果冇時間出黎先去入數

直覺話我知有登仔懶醒去add人黃左

套漫畫叫咩名？

荃灣廣場，同佳佳同集團

update 咗做1500

正 估唔到呢個更高質

屌又俾佢入返直路

好撚緊張

我個F5爛咗呀

戲肉

咁叻你開post玩囉，我實支持

好撚精彩，唔好俾佢停

個客唔再係變態客?
同埋加你價喎

屌佢老尾想食我200差價

富二代嘛，加你兩舊

有入數圖先算啦

條女聽到1300應該都知咩事😂

食差價 笑死

支持樓主
今晚大結局

下次玩新既 去到經理叫佢接變態客個位 試下叫佢嚐試接呢啲客 迫佢下海 唔係邊有錢還債

好精彩

屌笑撚死

你不幫我就算了

我下次玩既話就緊係扮窮撚
窮有窮玩法

最後直路

單刀直入

樓主已輸

好正 樓主

樓主不如send依個post條line比佢

玩9你既唔無淨係我 而係千千萬萬個連登仔

On9仔

唔想玩就死撚開啦

點解on9 依家都完左啦

蠢唔緊要
唔好衝出黎就得

你on9？比你做總統真係死得，贏左場仗就對外公開國家機密

完你老母
係完就唔會仲想呃樓主啦

點解次次都有人話要send返比佢㗎

原來仲有得撚落去
我都係唔回post
依家連登D人惡過黑社會

佢做乜鳩姐

佢呢隻玩法套路係點？
點解咁想引你出荃灣？

影疊現金話錢你多過佢，不過要開到戶口先甩到身

好過連登D人蠢過隻豬

你老味 教撚識佢地上黎睇連登 下次仲點玩啊屌你老母

你條on9俾人屌完都仲要問人點解

玩返樓主轉頭囉

揸舊款先係有錢人

屌 是但啦 屌咪屌 屌醒左我咪得囉

有料

On9先至仲要人説明

就係有你呢啲咁撚蠢，咁撚低質
搞到成個連登質素咁垃圾

差唔多完

我地神父兄到到都有車點影得晒

戲肉留名

完左啦，比人帶番轉頭

好笑 快啲update

今次對方策略有啲唔同咗

其實如果出到荃灣會點 ？
真心想知

應該差唔多ending 有咁大得咁大啦，話特首搵你人大要上去開會

有咩唔同
咪又係佢自己講自己想講既野
過數冇收據都講得出

跟本大家用緊同一招
收唔到錢就唔可以行開

叫佢比個電話號碼你 你經理要打比佢確認

突然講返牛歡喜

佢d大話開始唔可以自圓其說......
唔好篤爆佢啦
因住無得玩

佢應該開始慌 樓主好波

睇到等到你12點以為樓主會下風，咁都無比佢食住

佢碌返上去睇自己d大話打晒交會唔會搵窿捐

沒有
沒有
沒有
沒有
沒有
沒有

開始玩壞了

佢應該就block你 差唔多埋尾

屌 對面好撚7呀
樓主好波

笑死 feel 倒佢不斷捱打

八奇思考領域

冇身分證打工都講得出

條友嬲撚到仆街

佢已經痴左線

電話號碼......
弱智都做到騙徒

佢連匯豐睇黎都未聽過 香港電話八個字都唔知

你話幫佢舉報經理，拉佢左唔使接變態容

原形畢露

仆街 笑到我癡左線

佢痴Q咗線呀

高質到

終於live了

F5爛了

入數未

癡q線
會唔會話要問佢拎資料開戶+ 錢會合理啲?
佢就咁俾千三你開乜鬼戶

是但啦 暴走緊

佢啲態度好撚差，大返你轉頭

你們公司不會是騙錢的吧

慈善機構可以考慮咁樣去籌款

條友俾人撚到九唔搭八

佢係咪唔記得左自己身份啦

屌你小騙子遇上大騙子

玩兩晚先千幾，效率好低

開始睇唔明佢講咩

歡迎踏進八奇思考領域的第一步

佢跟本無香港戶口，想過比你都過唔到啦

公司幫人賺錢,唔係騙錢

而家連千幾都冇

暴走緊點會明

對方一係白癡
一係就係好似我地咁一堆人食花生鬥玩

邊有可能咁都睇唔出有問題

自爆 惱羞成怒

就黎冇花生食啦

開始嬲

咁都未完

自爆

聽日覆佢賺左錢可唔可以再玩

玩到痴左線

樓主收尾啦

有沒有錢都係朋友
咁不如再暴走啲
同佢講自己好窮，跑緊數，爭佢一個客先夠 quota

F5壞啦！！！

追到live
笑死 樓主好波

條友金魚腦 完全唔記得自己同對方講過乜

仲過到聽日咩，快啲見埋佢最後一面啦

今日同尋日都未必係同一個人覆啦

一日幾百個 點記得咁多

一日同幾十條友傾，話知你電腦都要load啦

好緊張 今晚大結局

line 可唔可以同時間幾個平台一齊用

你做倫敦金應該都知佢都係仔黎掛

同佢講你好傷心 而家準備去自殺

唔好玩爛個故事

未

嘩你唔講真係冇人知

好撚癲

我要完個結局喇，唔得閒喇

咁快完

辛苦你喇樓主

係咪淨係wechat同line先有得玩
搞到我好想喺後備機買張電話卡玩

有機 電腦 同時on 2個only

經理冇電話用笑死

太空卡出動

佢有電話咩

屌真係好撚好笑

Self defeating

痴鳩線出緊兩個經理

2條友叫經理 咪又係自己

準備好零八憲章未

算啦樓主辛苦哂喇使出大爆炸攬炒啦

佢大樓主你喎

有冇巴打提供太空卡

我真係要完喇

好波！撚得好 撚得妙

揾個巴打扮鬼佬同佢講 最好扮英國人

l m

完啦
望到佢九唔搭八都覺得攰

比佳佳個post個經理電話佢咪完事

唔好覆佢住先 拿聲落樓下七仔整張太空卡啦

唔好比佢完啊，打圓場留返之後再撚過

扮經理錄句粗口屌佢話唔畀錢就咪撚阻住我員工做嘢得唔得

條友都九唔撚搭八
同一個故事撚佳佳應該好睇好多

我唔得閒同佢玩喇

第一次見呃錢嘅人鬧返人呃錢

咪係 扮鬼佬撚翻佢轉頭

晏D再撚過，你老尾

開2啦

樓主唔好走咁耐，今晚睇你

約佢見面！！！！！！

屌笑死

就大結局
好緊張

洗唔洗開定2俾樓主

留名等出2

唔知仲有無下文，可以幫我開既

撚狗王

同佢講send唔到收據唔緊要但你經理點都要你send到d證明比佢睇到你搵到新客 睇下佢有無用開咩素材都好

睇個勢都就快玩完鳥

好撚正

開定第2個post呀

1001

我覺得條女反而有啲落搭

清 幻覺嚟㗎

叫樓主開太空卡果D係咪白痴 為左撚雞自己開張卡，低鳩B

太精彩

男人黎架 仲雞

開左新post 喇

94056072
太空卡

之前佳佳俾過一個8字頭嘅電話號碼，有巴打話係Skype號碼嚟，可唔可以網上免費開個試用版，撚住先？

好緊張